希望各位醒醒，唔好再自欺欺人，警甴有槍跟本就冇問題

你冇槍永遠先係問題所在
當大家有對等武力嘅時候,班警甴都只係廢物
即刻嚇撚到瓹翻入老母個閪到

同場加映烏克蘭

詳情及其他教學：

香港需要武器，再用鐵棍磚頭就會有好多人犧牲

E家係我地冇槍佢地都開槍，咁我地有槍佢就出軍隊架喇

推

香港對中共好重要，主要原因係經濟同科技進口方面，尤其要係香港集資

所以，要了解中共係香港點樣集資、點樣進口技術，呢d先係中共春袋!!!

搞掂呢個先有可能支爆，運動先有進展!

求推或轉發

已經出緊解放軍啦!

係 所以輸硬，一開始都唔應該出黎

亂鳩開槍既警察仲恐怖過軍隊

武力唔對等情況下勿硬衝送頭，諗下游擊戰/其他方法

攬炒囉屌你老母

咁嘅武裝完全係送頭

唔好呀 有對等武器就會有狗死架喇 千期唔好呀

係心態問題，你係想打狗定殺狗
話要對等武力根本就係廢話，周圍都有刀，石油氣，車，大把方法
問題你決心

我地既武力係唔會夠打架
我地要做既係經濟攬炒
叫多D朋友入自己既工會, 加速長罷既進度

你打online game打完怪會唔會唔執裝？

決心

義和團神功護體刀槍不入

義和團係迷信，係無決心先要宗教去呃自己，好似香港人迷信法律係有險可守，迷信一個國家會幫另一個國家既人爭取民主。迷信革命係唔洗人命

真正決心係知會死，就因為知會死所以先更加珍惜自己條命，先會更加小心行動
明未

千企唔好推

智利人地無槍咪又咁勇武
港豬懦夫算啦好嘛

求大家進化
真係要武器啦

電鑽其實好易買到

大家武器真係要升級

即係isis啦

狂堆

即係呢 人地係提出有冇反抗既決心 而唔係叫你好似ISIS咁洗人腦聖戰完有77個處女同好似D拳民咁神打上身
唔知樓上SPIN去ISIS同義和團呢D痴線佬組織有咩居心

留意下平時身邊既日常物品
其實好多都可以拎黎還擊

學術討論?

其實完全冇任何討論意義

教學都有埋 識就會識

咁亂咁開槍既軍隊呢

嘩好恐怖 真係唔好推

我地有槍贏撚左好耐

甴近平

哦

軍隊咪又係渣槍

Push

係，因為決心
所以要小心
換最大效果